+++
title = "删除流水线"
description = "删除已创建的 Jenkins 流水线。"
weight = 11
+++

删除已创建的 Jenkins 流水线。

**操作步骤**

1. 项目成员登录 DevOps 平台，在项目列表页面，单击一个 ***项目名称***，再单击 **流水线**。

2. 在流水线页面，可以通过以下两种方式删除流水线：

   * 找到要删除的流水线名称，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **删除**。

   * 单击要删除的 ***流水线名称***，在流水线详情页面，单击 **操作** > **删除**。

3. 在新窗口，单击 **删除**。